不如今年試下兩隊都支持

唔好分痢/熱狗啦
兩隊都絕地反杯 真心好佩服 好好欣賞兩隊踢場好波

曬氣
你估波台要黎講波架咩？
要黎9up同埋跟風屌人架咋

係咪即係勝利球迷？

支持利狗

好呀 兩隊一齊瘋狂反cup 踢到2046都打和

我就兩隊都唔支持

互射12碼射到世界末日為止

秒